天氣越寒冷，脫脫越強大！

關你撚事

做乜話自己呀你？

咁你夏天咪好撚廢

凍天大戰：老衲 vs 脫脫

兩條垃圾對決

凍到無感覺啦

凍僵咗緊係冇感覺

唔想洗手呀

識你老鼠咩二打六

今日好似凍過琴日